{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014570?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동대구역 칸"
    },
    "text": "2021年10月に内部リモデリング完了新型コロナウイルス感染症による専門業者セスコによる防疫を実施しています！ いつでも安全にお入りください！ 基本規定OTT:ネットフリックスロール·バグ·バロラント可能(無人客室を除く)駐車関連:1客室1週目の直接訪問決済関連-直接訪問決済時にアプリで進行中の先着順割引クーポンとは関係ないので割引価格で決済をご希望の場合はアプリ予約をご利用ください。 (直接訪問決済は業者自体に策定されている基準料金表に従って決済します。 カラオケの客室:カラオケの利用時間22時まで使用可能 追加料金に関連 - すべての客室は2名基準であり、超過する場合は1名当たり10,000ウォンずつ（何も言わずに客室追加人数がいる場合は退室措置または追加料金を実施） - 時間追加の場合は前払いで、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 連泊関連 - 連泊の場合、貸室費用が含まれます。 身分証明書をお持ちください。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 基本規定(2) 予約のキャンセル及び払い戻し:予約アプリ会社のポリシーに従います。 ）施設物利用規則:家具家電及びすべての施設物を破損または搬出した場合、法的責任と処罰を受けることがありますのでご注意ください。 (ロウソク及び火気危険物質の使用禁止)また、客室内でのカラーリングやタトゥーなどによる汚染の際は費用を請求します。 早めの宿泊/客室入室時に追加料金が発生します。 ) アプリ宿泊予約後、早朝に入室しても退室時間は予約時に案内されている時間を遵守します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はいつリモデリングが完了しましたか？",
            "answer": "2021年10月に内部リモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による防疫対策は行っていますか？",
            "answer": "はい、専門業者セスコによる防疫対策を実施しています。"
        },
        {
            "question": "基本的な予約規定はどのようなものですか？",
            "answer": "予約アプリ会社のポリシーに従います。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金について教えてください。",
            "answer": "すべての客室は2名基準であり、超過する場合は1名当たり10,000ウォンずつの追加料金が発生します。時間追加の場合は前払いで、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、貸室費用は含まれますか？",
            "answer": "はい、連泊の場合も貸室費用は含まれます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際に身分証明書の確認が必要です。また、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日では料金が変わるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日含む）には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、施設物を破損や搬出した場合は法的責任と処罰を受ける可能性があります。また、ロウソクや火気危険物質の使用は禁止されています。カラーリングやタトゥーによる客室内の汚染の際は費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "早めの宿泊や早朝の入室は可能ですか？",
            "answer": "早めの宿泊や早朝の入室は可能ですが、追加料金が発生する場合があります。また、退室時間は予約時に案内された時間を遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 462
    }
}